煙花仔已起底

其他師兄弟幫手check 吓

車牌係假，同車款唔同

推

唔同名
同埋有煙火好大機會係牛屎佬

Ok thx